# Hallo, mein Name ist Christoph L.

  <img align="right" src="https://img.shields.io/github/followers/lindnech?style=social" alt="GitHub followers">
  <img align="right" src="https://img.shields.io/github/stars/lindnech?style=social" alt="GitHub stars">

***`Ausbildung zum "Devops" and “Cloud Engineer`***

<br>

## Herzlich willkommen auf meinem GitHub-Profil!
<br>
Ich befinde mich gerade in einer spannenden Weiterbildung zum DevOps/Cloud Engineer bei Techstarter. Als Technikbegeisterter bin ich von den Themen und praktischen Projekten, die ich während der Weiterbildung kennengelernt habe, begeistert und freue mich darauf, mein Wissen weiter auszubauen.
<br>
<br>
 <i>Ich habe eine Leidenschaft dafür, Neues zu entdecken, zu lernen und mich kontinuierlich weiterzuentwickeln.</i>

 <br>
 <br>

### 💻 Programmiersprachen & Tools

---
<img align="left" alt="Visual Studio Code" width="30px" style="padding-right:10px;" src="https://cdn.jsdelivr.net/gh/devicons/devicon/icons/vscode/vscode-original.svg"/>
<img align="left" alt="Python" width="30px" style="padding-right:10px;" src="https://cdn.jsdelivr.net/gh/devicons/devicon/icons/python/python-original.svg"/>
<img align="left" alt="HTML5" width="30px" style="padding-right:10px;" src="https://cdn.jsdelivr.net/gh/devicons/devicon/icons/html5/html5-original.svg"/>
<img align="left" alt="CSS3" width="30px" style="padding-right:10px;" src="https://cdn.jsdelivr.net/gh/devicons/devicon/icons/css3/css3-original.svg"/>
<img align="left" alt="JavaScript" width="30px" style="padding-right:10px;" src="https://cdn.jsdelivr.net/gh/devicons/devicon/icons/javascript/javascript-original.svg"/>
<img align="left" alt="Next.js" width="30px" style="padding-right:10px;" src="https://cdn.jsdelivr.net/gh/devicons/devicon/icons/nextjs/nextjs-original-wordmark.svg"/>
<img align="left" alt="Node.js" width="30px" style="padding-right:10px;" src="https://cdn.jsdelivr.net/gh/devicons/devicon/icons/nodejs/nodejs-original-wordmark.svg"/>
<img align="left" alt="npm" width="30px" style="padding-right:10px;" src="https://cdn.jsdelivr.net/gh/devicons/devicon/icons/npm/npm-original-wordmark.svg"/>
<img align="left" alt="SQL" width="30px" style="padding-right:10px;" src="https://cdn.jsdelivr.net/gh/devicons/devicon/icons/mysql/mysql-original.svg"/>
<br>
<br>
<img align="left" alt="MongoDB" width="30px" style="padding-right:10px;" src="https://cdn.jsdelivr.net/gh/devicons/devicon/icons/mongodb/mongodb-original.svg"/>
<img align="left" alt="Git" width="30px" style="padding-right:10px;" src="https://cdn.jsdelivr.net/gh/devicons/devicon/icons/git/git-original.svg"/>
<img align="left" alt="Github" width="30px" style="padding-right:10px;" src="https://cdn.jsdelivr.net/gh/devicons/devicon/icons/github/github-original.svg"/>
<img align="left" alt="Gitlab" width="30px" style="padding-right:10px;" src="https://cdn.jsdelivr.net/gh/devicons/devicon/icons/gitlab/gitlab-original.svg"/>
<img align="left" alt="Jira" width="30px" style="padding-right:10px;" src="https://cdn.jsdelivr.net/gh/devicons/devicon/icons/jira/jira-original-wordmark.svg"/>
<img align="left" alt="Docker" width="30px" style="padding-right:10px;" src="https://cdn.jsdelivr.net/gh/devicons/devicon/icons/docker/docker-original.svg"/>
<img align="left" alt="Linux" width="30px" style="padding-right:10px;" src="https://cdn.jsdelivr.net/gh/devicons/devicon/icons/linux/linux-original.svg"/>
<img align="left" alt="AWS" width="30px" style="padding-right:10px;" src="https://cdn.jsdelivr.net/gh/devicons/devicon/icons/amazonwebservices/amazonwebservices-original.svg"/>
<img align="left" alt="Terraform" width="30px" style="padding-right:10px;" src="https://cdn.jsdelivr.net/gh/devicons/devicon/icons/terraform/terraform-original.svg"/>
<br>
<br>
<img align="left" alt="Ansible" width="30px" style="padding-right:10px;" src="https://cdn.jsdelivr.net/gh/devicons/devicon/icons/ansible/ansible-original-wordmark.svg"/>
<img align="left" alt="Jenkins" width="30px" style="padding-right:10px;" src="https://cdn.jsdelivr.net/gh/devicons/devicon/icons/jenkins/jenkins-original.svg"/>
<img align="left" alt="Express" width="30px" style="padding-right:10px;" src="https://cdn.jsdelivr.net/gh/devicons/devicon/icons/express/express-original-wordmark.svg"/>
<img align="left" alt="Ubuntu" width="30px" style="padding-right:10px;" src="https://cdn.jsdelivr.net/gh/devicons/devicon/icons/ubuntu/ubuntu-plain.svg"/>
<img align="left" alt="Selenium" width="30px" style="padding-right:10px;" src="https://cdn.jsdelivr.net/gh/devicons/devicon/icons/selenium/selenium-original.svg"/>
<img align="left" alt="pytest" width="30px" style="padding-right:10px;" src="https://cdn.jsdelivr.net/gh/devicons/devicon/icons/pytest/pytest-original.svg"/>
<img align="left" alt="ssh" width="30px" style="padding-right:10px;" src="https://cdn.jsdelivr.net/gh/devicons/devicon/icons/ssh/ssh-original-wordmark.svg"/>
<img align="left" alt="bootstrap" width="30px" style="padding-right:10px;" src="https://cdn.jsdelivr.net/gh/devicons/devicon/icons/bootstrap/bootstrap-original.svg"/>
<br>
<br>

---

<br>

### 🌱 Was ich gerade lerne

Ich vertiefe derzeit meine Kenntnisse in Cloud-Technologien und arbeite an mehreren Projekten, um meine Fähigkeiten zu verbessern.

<br>

### 📫 Wie Sie mich erreichen können

- LinkedIn: <img align="left" alt="LinkedIn" width="30px" style="padding-right:10px;" src="https://cdn.jsdelivr.net/gh/devicons/devicon/icons/linkedin/linkedin-original.svg"/> [<a href="https://www.linkedin.com/in/christoph-lindner01/">Christoph Lindner</a>]

- Github: <img align="left" alt="GitHub" width="30px" style="padding-right:10px;" src="https://cdn.jsdelivr.net/gh/devicons/devicon/icons/github/github-original.svg"/> [<a href="https://github.com/lindnech">Christoph Lindner</a>]


<br>



### 🖥️ Projekte

- [Terraform, AWS, Python, HTML, JavaScript] auto Packet VersandProzess (https://gitlab.com/lindnech/DHL-Projekt)
- [HTML, CSS, JavaScript] Taschenrechner(https://gitlab.com/lindnech/TeschrechnerNeu)
- [HTML, CSS, JavaScript] BlackJackGame(https://github.com/lindnech/BlackJack1.git)
- [Terraform, Ansible, AWS]terraform-ansible-Infrastruktur(https://github.com/lindnech/terraform-ansible.git)
- [HTML mit Pug, CSS, JavaScript]Schrauben24Gruppenprojekt(https://github.com/lindnech/SchraubenProjekteigen.git)
- [Javascript, Docker, HTML, CSS]Pokedeck(https://github.com/lindnech/TS-Pokedex-Docker.git)
- und weitere Interessante Projekte.

<br>

### ⚡ Interessen und Ziele

Ich bin fasziniert von der Erkundung neuer Technologien, der Erstellung von Webanwendungen, Webseiten und Software und dem Spielen von Videospielen. <br>
Mein Streben besteht darin, kontinuierlich Wissen zu erwerben und mich stetig zu verbessern.

Ich bin gespannt darauf, meine Projekte mit anderen zu teilen und von anderen Entwicklern zu lernen. Gemeinsam haben wir die Möglichkeit, die Zukunft zu gestalten. Lass uns diese Chance nutzen!

<!-- ![GitHub stats](https://github-readme-stats.vercel.app/api?username=lindnech&show_icons=true&theme=radical) -->
